女人真係一種好撚絕情既生物

ching ho ball

仔俾女飛：女人真係一種好撚絕情嘅生物
女俾仔飛：男人真係一種好撚絕情嘅生物
星座撚俾人飛：天蠍男/女真係一種好撚絕情嘅生物
食家俾人飛：港男/女真係一種好撚絕情嘅生物
Etc.

都幾賤wo 大時大節先飛你 想你一世都記得

笑到仆街